［去舊迎新] 連 儂 牆 — 係 時 候 大 改 革！！！！

清潔日之後就係連儂牆大改革之時！

以往既連儂牆係好靚好震撼，但從target user既角度，資訊太零散！！！！
你睇連登都有得揀台啦！禁撚大幅既連儂牆反而冇？所以一定要大改革！

首先要認識我地既目標：
淺黃至淺藍心理：唔中意比人呃
深藍心理: 唔中意比人利用 / 有利益先會做野 / 好中意陰謀論

所以新既連儂牆，要將零散既資訊分區域！

一定要有既區域：

1）真相區
主要打擊官媒一面倒既說法，澄清佢地既fake news
eg. 可加類似呢d句子喺附近增加佢地好奇心：政府，無綫，東方不想讓你知的事
eg. 臥底帶槍扔氣油彈 / 高官極多有外國戶籍 ＞ 藍絲被呃被利用了

注意：嚴禁fake news！！
但未能fact check 但有好多疑點既news，可列出論據同疑點，最後加句反問句引發佢地思考！
eg. 有人真係會縛左自己對手先跳海嗎？你覺得真係冇可疑嗎? （我D問題諗得好差各位巴絲一定諗到更加好既！）

2）行動區
如題！

3）香港人打氣區
即係Memo區，大家圍爐取暖！

其他可能區域：（純建議，各區自由閪自由發揮啦！）
eg. 長輩區 :
長輩圖專屬，所有文宣 style 都簡單易明，得閒虛寒問暖，比長輩感覺我地係一班為佢地著想既人好多長輩受軟唔受硬
eg. 尋人區 :
如題！
eg. 你問我答區 :
增加大家互動性，喺同一張memo寫問題然後等想答既人答你 (唔知呢個會唔會好膠）

最後一區！
可以學免費報紙咁，喺連儂牆附近放個架仔，再print一疊文字量較多，需要時間睇既文宣，比d人搭車睇！（牆紙巴絲做左好多期！呢個都係唔錯既選擇！）
如果冇人拎，自己走去拎先，有第一個人拎，其他就會跟！你地拎完唔好扔呀！自己返黎再靜雞雞放返原位，留返文宣比多d人睇。

示意區域既文字高度一定要係高到正常人撕唔到！即使真相區下面文宣被撕，比人觀感都唔好，好似有人唔想比真相流出既感覺！

琴日東涌連儂比人清左，修復後開始有區域，大家可以搵吓靈感

P牌仔可能講到199…sor左先
總之連儂牆一定要夠吸引！光復連儂！
麻煩921清得乾淨D

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

大鑊！黑警有新陰謀！

PISH

pish

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

巴打好有心

推

Push

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

Ching好有心

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

Twitter要人，同我入嚟撐Rubio

Push

push

推！ 高汁P牌仔

tui

721 811 831

agger

Good

d 呀婆睇到眼花就索性唔睇

你真相區果張fake new 想點?

唔推唔係人

好值得推

work呀

news*

推！

破舊立新

支持

呢個提議幾好，幫推

推
連儂牆係時候進化

同意

支持，
建議多啲內容，少啲"加油"呢啲冇意思嘅野

想要個搵仔區比人搵仔

好文一推

Good idea

推，文宣傳係但實用資訊唔多，應集中行動，已fc黑警罪證

可唔可留返個細區俾返人痴memo?

最好多啲A3 size 嘅文宣，同一款貼夠3-6 張夠搶眼，有時太多唔同類型嘅內容，睇到眼睛疲勞

貼呀

一齊upgrade連儂牆
拆一貼百

有用post!!

幾好 推

Agree

同意！
遊客區可以加多啲外語文宣
(英文 日文 簡體中文 法文 等等)
成日都見到有遊客幾好奇 但就睇唔明

如果可以就劃一個位係狙擊區選對手
記得唔好放宣傳自己友既野，因為之前有巴打講過話會整爆左候選人既選舉經費

P牌推唔到

721 831

樓主好有心
支持

Pish

可唔可以加多一個藍屍區！
等班仆街無得話垟上面嘅係垃圾
再加一個解讀區，一問一答或多人答，可以得到更多這論點

嚴禁fake news
但你第一張圖已經係fake news

留名，推

其實要把握每區人口組成 度身訂造每區專屬文宣就真

推，分區清𥇦很重要

pus

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :
第五期 Link :

高汁post

我行過都係好采先睇到一啲自己唔知嘅野，分類係有好處

support

我同意免費拎走呢個位
但擔心會被藍屍一野拎走 呢個位睇下點改善

文宣應該要印大張啲
一張A4 同 四張A4已經爭好遠
反正都係印

行動區必須要有 推！

連儂牆需要分類！

呢個po要大力推

但P牌

啱呀 順便幫手清下啲舊野

清完大把位

整返啲長輩圖啦

pushh

冇人清啵

高汁

唔錯

可取 推

今日避戰，聽日撕一貼百

推，本來想出個類似既post,比你搶先一步

值得推

正想出差唔到嘅po 好彩check左先
另外要開始做10.1/9.29 文宣啦
要去返8.5咁一星期前就鋪天蓋地文宣

721 831 新屋嶺

721 811 831 新屋嶺

推

推 認同文宣要多d水化
唔好再味圍爐

幾好

非常同意!
次次經過都見到有呀叔阿嬸會停低認真睇
香港人加油丶得兩隻大字 嗰啲其實冇乜內容
唔洗貼咁多
可以貼多啲黑警真相
無綫電視不實報道之類
要講係無綫電視新聞 老人家唔識英文(tvb/更加唔明咩叫cctvb)
最緊要啲字唔好太細年紀大睇唔到

721

“線”先岩

支持，幫推

其實幾好 但相對好似多左啲限制 會唔會令到小左自由創作

831

講埋 董卿愛國，央視一姐，電視上叫孩子愛國重於生命，自己就去美國產子

樓主有point
善用連儂牆
社區抗爭

認同

有用

有冇得加個「解釋區」, 我發覺好多姨媽姑姐仲未知爭取既野係咩意思, 真正保障香港d咩

淨係五大訴求, 平民都唔知原來係基本公平公義民主既體現, 人地唔明咪以為係後生搞事

推有用post

我覺得咁樣反而令班廢老更加有針對性地撕走晒啲真相

721 811 831 新屋嶺
Push

有冇人影低各區撕紙狗個樣貼翻個區，好似平時偷野俾人貼大頭咁，等佢下次唔敢再撕

幾有諗頭

成日行過連儂場都覺得文宣太細張, 大家不如砌大張少少, 好過你張張唔同丫

一樣諗法呀

Pishhh

推 見親其實好多連儂牆都太花太亂
分區可以俾人易搵到想知嘅資訊嚟睇
真相區最好係搵蘋果立場FC過嘅嚟貼啦
始終可信性高啲

覺得可以 跟！！！！

最好加埋銀髮區（長輩圖）
尊重埋一班真心為香港好嘅銀髮族
佢哋未必接觸到咁多網上資訊
連儂牆對佢哋嚟講會係幾方便嘅途徑
見過唔少老人家睇到眼都矇埋都照睇咗好耐

仲有歷史區 ,貼番過去一百日既資訊

連儂日曆

Push
清晰易睇 好重要

exactly

好文 推

朋友 進化和蛻變吧

認同，一定要有策略

連儂牆係吸淺黃淺藍嘅好地方

推！各自努力！

0負評

整個藍絲專區，俾佢地去表揚下住附近既英勇警察

推推推推推
721 831！

搭單問
紋身紙貼唔貼到上牆

Pish 721 831

up

搞返個18區連儂場大賽有冇得諗？？？
加入要求方便指引

大家要有系統咁做

推!!

嚴禁fake news
第一張圖個示威者把槍已經係fake news

仲要貼中共殺人史

連儂牆可以多d教學post

幫你推 721 831 清算區

tui 幾好

啲字大隻啲先有人睇。

好人一世平安

有意思，推

推推推

Btw 好心班豬西就搣好d啦。攪到一鐽鐽咁你叫我地之後點貼過d新野呀屌你老味

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

p牌幫推

呢個真

推！升級！

推呀！

分類，要清晰，比d 呀嬸路過都睇得明

馬鞍山頌安對出，天橋底連儂都有做到分類！效果好好

高汁post
推 1/10

高汁post
推 2/10

高汁post
推 3/10

高汁post
推 4/10

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

宣傳中共區

準備印定成堆文宣去18區洗板

高汁post
推 5/10

高汁post
推 6/10

高汁post
推 7/10

推！！！

高汁post
推 8/10

同意！！

高汁post
推 9/10

高汁post
推 10/10

正啊
咁先叫有進化唔停步
生生不息, 每次接近滅絕就以新姿態重生

p牌一推
但最後一個會唔會比人一野拎走曬？
可能要每次放小小 慢慢補貨 降低損失

光復連儂

幫推，文宣戰一定要keep住升級

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

痴d狗資料得唔得？

推，太散d人冇興趣

WTF, 你個d例子都唔叫fake news?
枝槍有記者見到係氣槍黎

唔錯喎 支持下

好提議

好！！！！

好主意就要推

好文

所以重點字要大

Good idea pusg

強po

其實應該通街都係連儂牆
邊到都痴得 邊有清得咁易

好有心機，幫推

721 811 831 新屋嶺

可以一推，可以一試

有用推

P牌照推！

最有意義既文宣-真相區要留多d位
但就算有人貼fake news都唔一定要撕（主要係對家貼既fake news)
可以貼張Memo解釋點解係Fake
推

同意方向
文宣加油！

撕一貼百就梗架啦

加油

清算 721 831 推到個個識更新

good idea

係時候要好好規劃一下

最好有
當區狗仔資訊
大頭相似通輯犯咁

唔該加埋搵仔流動區

建議整兩層 下面黐恐怖相人一籃一撕

每區搵多少少人聽日一齊再貼過 香港人加油

整個藍絲清潔工人感謝區（不過一少忽夠啦）

推！
最好搵一日組隊落自己區一齊整，避免落單

岩岩比旺角撕紙現場啟發咗

呢個post都有用

建議有區係集中寫中共暴行

push
0負皮

推唔郁但 推!!

P牌照推
612 721 811 831

我覺得幾好 推下你

同意呀宜家資訊好散

Pishhhhh

樓主好有心
推

係時候重整一下

技術po！推！！

推，好提議

推 希望可以跟呢位巴打講咁做到

922 入機場

Pushhhhhh

有冇新田圍手足有心一齊做？

幫推

借鏡

係呀
其實每區一定有外國人住或者做野
可以貼幾張英文文宣